想收一套G27/driving Force GT

可以留TG傾

G29?

依 我有wo 操控正常

肥花$1000有啦

G27?

問左 Sold

幾錢收？

係呀

推